王婆婆復出 撐6.12案手足

節錄

王婆婆復出 撐6.12案手足

■王婆婆昨早現身東區裁判法院，為抗爭案被告打氣。

【本報訊】去年6月12日金鐘衝突多人被捕，當中六人被控非法集結罪。案中兩名被告昨向法庭各承認一項非法集結罪，並待其餘四人的案件審結才作求情。近日才從內地返港的「王婆婆」王鳳瑤昨早「久休復出」，再次現身東區裁判法院，為在抗爭運動中被捕被控的同路人打氣。

兩被告認堵路

去年8月在內地遭羈押軟禁且受國安全天候監視的王婆婆，昨在庭外繼續撐抗爭案律師和被告：「律師加油！義士加油！」她說：「手足好慘，要嚟支持佢哋！」

。。。。。。。。。。。前集結，佔據行車路。一名年長示威者站在路障前，手持並揮舞英國國旗。其中梁被拍到用鐵馬堵路，何則站在示威者前排，用膠索將鐵馬綁起築成路障。

其。。。。。。。。。。。。。控一項非法集結罪，馮另被控多一項非法集結罪。

案件編號：ESCC134/20

近日才從內地返港的「王婆婆」王鳳瑤昨早「久休復出」

應該隔離左十四日啊麻?

立場ig 睇條片條友拎住公仔話公仔都番黎香港佢地都好安全好似精神有啲問題

有行開既都知佢咩料==

respect